【緊急文宣】紅底報導祖墳隻字不提黑社會

唔貼link避免增加觀看次數，
大致上就係唔揀白衫佬留名嘅圖片嚟報導，
將事源全部怪罪網民。
預計今晚CCTVB報導都會用同樣方法，
文宣圖片應該要揀返有白衫黑社會留名嘅圖片嚟宣揚返事實，
本人在此強烈譴責白衫鄉黑破壞祖墳洩憤！

唔係話佢無找數比白衫佬搞返轉頭咩

明顯將矛頭指返落普通市民身上，預計CCTVB都會用同樣手法。

召喚文宣

同時保持西上環事件關注！

利用完 變condom
俾人燒村唔好入義士數 係中共呀

好快清算其他
警犬要交30000個
黑鄉交1000個
高官交特首+局長x3
加埋何君堯

交31005個人 1%都無
咁件事就可以完美散場
從來少數都要妥協多數
兩邊唔妥協咪搞大佢囉
黑色旅遊警示
宵禁囉

有權有勢有錢嘅都只會諗自己利益
唔想經濟下滑樓價暴跌
咁呢31005人好快會變condom
睇下邊個成為最大贏家

預防CCTVB斷章取義！

點會係我地做呀
大佬呀 入左去邊有命出返黎
我地係咁大膽呀 香港獨立左啦

網上消息流傳咁耐，元朗人點會唔提防，
普通人入去比人打死咗啦！

咪係 唔係圍內人邊做到

要準備文宣比人知道！

推緊啦

仲有

中央策動元朗恐襲 分散西環開槍暴力鎮壓

我懷疑單野係巴打做嘅！

內有實用資料

係咪同勝和勾結

CCTVB又播假新聞